強烈要求英美兩國聯合部隊立即接管香港

香港不能再等

立即解散香港黑警
追究多次濫暴責任